<!-- TITLE: (Niv 08) Ravinyard -->
<!-- SUBTITLE: La colline de Sysko -->

# Résumé
Perché au sommet de sa colline, tel un roi, Sysko, le chef gnoll, controle tout le Ravinyard avec ses troupes disséminées un peu partout.